防暴警在秘密警察配合下 於下午制服多名大埔示威者

防暴警在大埔制服多名堵路示威者

網上有人發起下午在大埔遊行，反對設立指定診所，下午約4時，過百人在安祥路走出馬路，用雜物堵路，防暴警員隨即到場，施放胡椒噴劑，驅趕人群，其後在十字路口，在喬裝警員配合下，制服多人並綁上索帶，亦有長者涉嫌擲水樽，被警員按在地上帶走。

被醫管局列為指定診所、位於大埔汀角路的賽馬會普通科門診診所，遭人噴漆，政府強烈譴責示威者惡意破壞，罔顧市民對公共衞生服務需要，醫管局亦譴責惡意破壞行為，將事件交警方處理，同時加強診所保安。

唉

Push

黑警未出發先屯兵了